覺唔覺羅傑同白鬍子死得好on9?😹

吹到咁勁
咁易死

on9得過艾斯😅

艾斯有無吹到咩王乜王乜最強咁呀

白鬍子死得好型喎
羅傑就on9
艾斯就唔多講

邊有漫畫重要人物咁易死

路飛有咩咁叻
個個為救佢放棄咁多

垃圾動畫
到而家都唔知D有咩咁叻

無人理慘豬b

羅傑唔係就快死先走去自首咩
臨死前全世界望住佢引爆大海賊時代

係 得你隻狗理
無人理

nice 負皮

火影世界第一

好叻
Good boy!🐶

真是荒謬.jpg

有咩幻想世界既王道作品好過佢？

喜羊羊

依加啲速食仔邊會識欣賞
中間交待劇情就話拖戲無進度
最緊要自己爽完算鳩數，真係好撚可悲

Ace 生前害朋友 死後害街坊

路飛為左救佢差d死，白胡子幫佢報仇死尻埋

仲話海賊王個仔，收皮啦

艾斯係新世界橫行但唔撚識霸氣 點解釋請問？

人地話神作呀

佢又真係無撚用
佢老豆自願去死 型到
佢就唔夠打先比人捉 比人處決

白鬍子最廢四皇啦，d o靚咁廢

點解當時救唔到艾斯，而紅髮唔殺左黑胡子先？